點解反對焦土嘅人 係咪支持袋住先

大家覺得有三舊屎就要踴躍去揀舊細舊啲嘅 如果唔係 就等於投大舊屎 點解行政長官又另一把尺 有普選咪可以爭住食細粒屎 反對普選同棄票 咪一樣杯葛可以揀細粒屎嘅機會